點解日日都可以咁眼瞓？

瞓極都唔足

十二點瞓都起唔到身返工

因為秋天

因為每日都要瞓八個鐘